成個部門一齊去醫院探個同事但冇叫我

我係成個部門最低層，做左三年，自問係正常員工，到底點解唔叫我

樓主男定女？幾多歲？
探病左個同事係男定女？幾多歲？
攪手約人果係男定女？幾碎？

你唔駛答我
我希望呢d問題幫到你

碎你老

不過見你頭兩個都打得岩就唔block7你
Btw 碎你老母

你真心定真係唔明點解最尾果個打錯

琴日仲經典，同個同事去party ，同一個終點，一齊落樓，但佢自己搭的士走

唔想自爆

即係佢冇去到個PARTY?

我都遇過 女黎，特撚登唔想同你一齊走